{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000052",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42090&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제주 뜨레비 호텔 운영 정책"
    },
    "text": "- チェックインは15:00から可能です。 - チェックアウトは11:00までです。 - 予約後10時30分以降にチェックインされる場合は、ホテルに連絡して宿泊可否を確認してから予約してください。 - ネットフリックスは利用できますが、ログインアカウントは宿泊客本人のものでなければなりません。 - 小型犬(体重10KG未満)は同伴可能で、2万ウォンの追加費用が発生します。 - 追加人数は36ヶ月以上から可能で、寝具込みで10,000ウォンの追加料金が発生します。 - 寝具を別途要請する場合、1軒当たり10,000ウォンの費用が追加されます。 - 駐車場は済州市新大路12ギル52に位置しており、駐車料金は7時から翌日チェックアウトまでホテルで支援します。 - 駐車をご希望の場合は、ホテルに事前に連絡して車両番号をお知らせください。 - すべての客室は禁煙です。 - 無料Wi-Fiの利用が可能です。 - 追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "10時30分以降にチェックインする場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約後10時30分以降にチェックインされる場合は、ホテルに連絡して宿泊可否を確認してから予約してください。"
        },
        {
            "question": "ネットフリックスは利用できますか？",
            "answer": "ネットフリックスは利用できますが、ログインアカウントは宿泊客本人のものでなければなりません。"
        },
        {
            "question": "小型犬は同伴できますか？",
            "answer": "小型犬(体重10KG未満)は同伴可能で、2万ウォンの追加費用が発生します。"
        },
        {
            "question": "追加人数は何ヶ月以上から可能ですか？",
            "answer": "追加人数は36ヶ月以上から可能で、寝具込みで10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "寝具を別途要請する場合、費用はいくらですか？",
            "answer": "寝具を別途要請する場合、1軒当たり10,000ウォンの費用が追加されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "駐車場は済州市新大路12ギル52に位置しており、駐車料金は7時から翌日チェックアウトまでホテルで支援します。"
        },
        {
            "question": "駐車を希望する場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "駐車をご希望の場合は、ホテルに事前に連絡して車両番号をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiの利用は可能ですか？",
            "answer": "無料Wi-Fiの利用が可能です。"
        },
        {
            "question": "追加費用はいつお支払いすればいいですか？",
            "answer": "追加費用は当日現地にてお支払いいただく必要があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 317,
        "QA": 448
    }
}